想帶狗仔睇醫生 有冇邊間診所會比較好？

屋企隻poodle已經10歲，已做絕育，最近1個月發現睾丸腫脹，但禁落去唔痛，所以初頭以為小事冇理，但係最近一星期發現佢後左腳冇乜力，行路拐下拐下咁，呢兩日直情隻左腳唔肯掂地行，開始冇乜胃口，想聽日帶佢睇醫生，但上網見麥花臣同npv都好似好差咁，想請問大家有冇咩獸醫介紹，而收費係合理

我以前隻狗仔睇開東九龍醫生有愛心

我隻狗喺漆咸道北某間診所睇開
價錢偏貴 但好好

請問巴打知唔知有邊間善終公司好㗎？屋企隻狗狗啱啱走咗

最後用左幾錢？

接近一萬蚊架
其實最貴係佢不停要驗野照野呀又盛咁